(單身狗)生日一日流流長 自己一個點過好？

如題 要由朝plan到晚呀下

上ig search#ptgf 完

返工？

生日假期

去海洋公園

蠟像館

你都係想人同你講生日快樂姐

生日快樂

生日快樂！

去海洋公園啦

去海洋公園啦
利申：試過

去海洋公園玩

我怕去到會融入家中變埋蠟像

好識做呢

山頂蠟像館

多謝連登充滿愛

生日快樂

咁堅？？ 我都有諗過嫁 就係無膽去
玩過山車同人講一位 sosad

多謝 好開心呢

習慣晒
行街睇戲食飯通通都係一位

其實真係無問題架。

前排先試完

深表同情 me too
不過一個人都有樣好 就係自由自在 無王管